田姬振振有辭～

係呢個嚴寒鎮定了我

衰妹愈來愈似美延

唔記得咗娛台仲有你識佢添..

btw靚過美誕

幾qq...

我專門推廣冷門高質idol..

依位係樓豬女友?

支持..！

我怕羞..

喺MK求其執件都係呢啲樣

你執到嘅話 我以後嗌你邊哥..

推

靚唔過

靚得過

HyunJin HeeJin top 2

真 2jin好尾機

收聲啦屌你老母

你厭世到...

執到

執到先算..或者你自拍一張擺上黎我都計數..

邊哥...

腸哥

On lun 9

哼 不堪一擊的傢伙

你估邊哥咁易叫？

叫邊蛇lo